咩人先會著dickies?

1. 崇韓狗
2. 00後
3. 死窮鬼
仲有冇？

Skate 狗

定三樣加埋一齊
柒到唔敢睇

Dickheads?

咁應該著咩？

工人 好似係

Dickface

00後不敢面對真相

冇圖有咩好講？

上次個跟蹤佬都係著dickies

證明著親都冇個正常人

好多工人姐姐著。。。。

我覺得布料太厚，同埋cutting唔係咁岩亞洲人

Dickball

MK仔

懶型懶潮

On9 乜鳩都插00後

child登最易刷存在感嘅方法
就係屌00後

我地00後著咩關你撚事？

我都係咁話 又冇錢又要懶型 著dickies啱晒

但街上見親著dickies都係00後大陸仔喎
成陣寒酸蝗味出晒黎

我有一件

柒頭丫嘛，知啦，著乜都有人屌，唔屌唔舒服